{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013109",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 문덕 호텔 XYM"
    },
    "text": "釜山(海雲台)から蔚山と浦項を結ぶ高速道路の南浦港ICから2kmに位置するXYM浦項文徳店は全国各地からのアクセスが便利な位置にあります。 また、浦項高速道路の浦項ICから九龍浦方向の迎日湾大路に進入し、15kmに位置しアクセスが素晴らしいです。 浦項空港が最寄りの駅として利用でき、案内支援言語としては韓国語を使用します。 XYM浦項文徳店は総客室数が32室で、全客室禁煙です。 予約は電話(054-291-2040)で可能です。 追加人数1人当たり1万ウォンが現地決済で行われ、オンシーズンまたは特定日には料金が変動する場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があり、未成年者は身分証明書確認後に入室が可能です。 ご利用したお客様は、コスパが良く、清潔で清潔な宿だとレビューを残しています。 朝食とアップグレードサービスでゆったりとくつろげ、宿の内部だけでなく寝具や小物も備わっていて便利に使用できます。 周辺には多くのレストランがあり、快適に滞在することができ、社長は親切で駐車場も広く設けられています。 出張や家族旅行など様々な目的で利用するのに良い宿です。 駐車施設は25台以上が駐車可能であり、全客室とロビーには天井型のシステムエアコンが完備されています。 また、すべての客室にはWi-FiとNetflixが自動的に接続されて使用できます。 最高級ダックダウンホテル式寝具で安らかな睡眠を提供し、全客室にはバスタブとウォッシュレットが設置されています。 また、サムスンの空気清浄機やスタイラーも全客室に設置されています。 簡単な朝食サービスと出張客のための無料洗濯サービスも提供しています。 XYM浦項文徳店は、お客様の快適な休息のために最善を尽くしますので、ぜひご利用ください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の場所はどこですか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店は南浦港ICから2kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、XYM浦項文徳店は全国各地からのアクセスが便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、XYM浦項文徳店の予約は電話(054-291-2040)で可能です。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店の追加人数1人当たりの料金は現地決済で1万ウォンです。オンシーズンや特定日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店の案内支援言語は韓国語を使用しています。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店は総客室数が32室です。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、XYM浦項文徳店は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店の周辺には多くのレストランがあり、快適に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、XYM浦項文徳店には広い駐車場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "XYM浦項文徳店の特徴は何ですか？",
            "answer": "XYM浦項文徳店はコスパが良く、清潔で清潔な宿です。朝食とアップグレードサービスがあり、寝具や小物も備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 402
    }
}